陳雲：打贏張超雄！將進行街頭文宣打賊佬。

叫個死傻閪陳雲，收皮啦，九唔搭八，成閪日想分化

又會周圍見到呢d海報

咪撚埋國師啦

收嗲啦陳云根

佢班人講明會周街貼「文宣」

其實佢追擊同路人嘅行為喺我心目中就係親政府

去到呢個階段 只有五大訴求派 同 廢老盲撐兩邊

死痴線佬 冇光環比你搶啊 摺埋啦

其實陳雲響成個運動嘅角色係咩野?
或者直接d, 其實佢為呢個運動做過咩野

指點江山
同喺屋企作法

藍絲夠周圍貼啦 咪理佢地啦

屌佢老母我就嚟整文宣貼陳雲呢個冚家鏟